 5  Wanjh kunu bininj nawu yiwarrudj bedberre birrimurrngrayekminj dja birriwernwoybukwong Jesus, dja mak birrimirndewernworreni munguyh bu kunbarnangarrawern. Paul Biwaralnang Bininj Nawu Macedoniabeh Kumhdi